一日未證實到係鬼 一日我都唔撚割呀!

我知有鬼呀屌
我都知有人留守可能會破壞左今日和平遊行
但係只要有一個係真手足我就唔撚割呀!

仲係前線果班你地聽撚住呀
我希望你地要以大局為重 今晚撤退
同時我希望其他已經走左既人都以大局為重 永不割蓆 唔屌其他手足
同我記撚住呀!!!

不割蓆 不分化 核爆都唔割

據連登post，好多好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

前線唔係鬼 佢地係手足呀

核彈都唔割

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

推!!!!!!